性侵女網友還嫌下體臭 惡狼後悔「不該射進去」成鐵證

台北男子林敬貿2013年12月10日晚間約出剛滿18歲的貌美女網友(A女)說要逛夜市，卻硬把她載到摩鐵性侵，事畢還嫌她下體臭，一審依強制性交罪判林男3年10月徒刑，二審改認A女可能因被嫌臭，覺得受辱才告性侵，但性侵事證不足，改判林無罪。不過，法院最後依林男傳訊向A女道歉稱「不應該不聽妳的射進去」等事證，2018年逆轉判林3年10月徒刑定讞。民事部分，日前再判林共須賠50萬元。
A女提告指稱，案發時她已不是學生，已進社會半年，與林男(33歲)在網路認識，雙方第一次碰面，原本說好逛士林夜市，到了之後林卻嫌人潮太多，提議去陽明山看夜景，當時是冬天，她嫌山上太冷而拒絕，說想回家，林卻把車開進北市承德路探索汽車旅館。她說，服務生詢問休息還是過夜時，「我有試著開車門，但上鎖了，我很緊張，不知該怎麼辦」，林在車庫停車後，她賴在車上，但被林硬拉下車推進房間。
A女說，進房後，林男先問她：「要不要一起洗澡、讓我抱一下？」她拒絕後，林怒稱：「為什麼不可以？」隨即把她壓在床上，她掙扎無效，想撥手機向朋友求救，林卻大吼、用力拍床，喝令她交出手機並關機，然後丟到床下，對她性侵得逞，還在在脖子上用力吸草莓。
林男逞完獸慾去洗澡，洗完又在床上壓住A女，親她嘴巴及胸部，A女告訴法官：「因我想趕快回家，所以第2次半推半就配合做愛。」她說，林男性侵她約10分鐘，接著聲稱要教她口交，逼她口交得逞，事後開車載她回家。
A女到家後，立刻打電話向一名男性友人哭訴，友人馬上陪她報警、驗傷。此案偵審時，林男辯稱兩情相悅，並說事前看到A女照片「認為她蠻漂亮的，覺得可以跟她當情人、砲友」。他供稱，開車進摩鐵時，生意很好要排隊，等了10幾分鐘，期間A女沒求救，後來進房做完第1次，他打電話請服務生送打火機到房間，然後去洗澡，洗澡時服務生來敲門，A女開門收下打火機但沒求救，做第2次後，A女還搭他車回家，若被性侵不可能這樣。
法官針對林男辯詞詢問A女，A女當庭淚崩說：「我沒向旅館服務人員求助，是因當時心情已崩潰，第一次遇到這種事，只想趕快回家，所以搭他的車離開。」
一審向探索摩鐵調閱案發時營業紀錄，發現生意沒有好到客人必須排隊進場，應無林男所說在入口等了10幾分鐘，法官認為A女被性侵後心理受創承受莫大壓力，且她剛滿18歲，僅有半年工作經驗，社會歷練、生活經歷都不足，確有可能在進出摩鐵、甚至旅館人員送打火機時無法理智求救，加上林男事後傳訊「能不能給我一次機會」、「我會好好疼惜你、我知道我不應該不聽你的射進去」等，認定他性侵A女1次，2014年將林判刑3年10月。至於第2次性交，法官認為A女因想趕快回家沒抗拒，不算性侵。
林男上訴後，高院認為A女有很多機會可求救脫身，但都沒反應，最後還搭林男的車離開，在在不合常理，且她身上沒明顯的傷，不像她所說有激烈掙扎，可能因被林男嘲弄下體臭，感覺受辱而哭泣，所以告訴友人被欺負，至於林男傳訊道歉，也可能是因A女生氣，所以林安撫她，均無法證明林性侵，2018年改判無罪。
檢方上訴後，最高法院認為二審合議庭基於許多「推論」改判無罪，沒有查清楚，2015年發回更審。更一審認同一審見解，性侵被害人有時因自覺羞恥、自責或其他顧慮而不願向陌生人揭露、求助，A女因急著想回家而未求救，並搭林男的車離開，不能說不合理，2017年逆轉判林3年10月徒刑。
林上訴後，2018年被最高法院駁回，全案定讞，但他日前聲請再審，辯稱A女是酒店小姐，「豈會不知去汽車旅館要做什麼事」等，高等法院認為林扯這些不符再審要件，裁定駁回。民事部分，A女向林男求償100萬元，法院判林須賠償20萬元確定，而A女另向士林地檢署聲請犯罪被害人補償金，獲賠30萬元，士檢再向林男求償30萬元，一審日前如數判准。林男合計要賠償50萬元。(丁牧群／台北報導)

對她性侵得逞，還在在脖子上用力吸草莓。

台灣最美的風景是淫

又係台灣

屌完話人臭鮑的確係好衰

2014年將林判刑3年10月。至於第2次性交，法官認為A女因想趕快回家沒抗拒，不算性侵。

臭鮑魚

叫一次G十幾萬

即係佢既傷痛可以用錢補救
即係雞啊

台北市又加1 分

等如去人屋企食完嘢仲要屌啲嘢食好臭咁